西環拉咗49名手足有冇人可以幫佢地手

警方凌晨2時召開者會，譴責昨晚在西環發生示烕事件，指示威者暴力行動升級，包括縱火、破壞公物、拋擲雜物、使用丫叉射擊、阻塞交通等，警方嚴重譴責示威人士，事件中，共拘捕至少49名男女。

一個都不能少

推 求搵人幫下佢地手 我冇嘢講

推 求下大家唔好掉低佢哋

手足
推呀
幫下佢地

推

五大訴求會幫到佢地

義務律師

Posh

幫佢地聯絡反送中基金?

要朋友幫手認人,名都冇保唔到

要律師

咁唯有幫推

推呀

推 大家要救佢哋呀

推！！！！！！！救人！！！！

手足們頂住

呢幾日動漫節啲嘢係用嚟cosplay 姐犯法咩

推呀。。。一個都不能少

非法集結最高刑罰係幾多

至少即係重有更加多

以前好輕,唔洗坐
上訴庭楊振權 覺得近年情況嚴重 重判
gphone case 打到終審上訴得直 但終審講明以後跟上訴庭指引
即係有暴力既非法集結起碼6-8個月

如果非法集結 坐6個月冇咩野,係驚 告埋咩襲警
同埋驚覺得依家更暴力再加刑

推。

一個都不能少

推 一個不能少

可以點幫？

push

幫手推呢個post等有能力嘅人可以睇到

互推
【警告】唔好令今次運動瓦解於自己手中

要Fact Check
要用Telegram
要包容及理性討論
唔好一味煽動情緒

眾籌

一個都不能少啊

Push

推 keep住留意

留名跟進

推到有49個律師

最多都係控告非法集結
因為其他人做嘅事唔代表你
就算殺人坐得最嚴重都係致命嗰個

推
我冇嘢講
我見律師
我唔解鎖

光復香港 時代革命

律師呢

2日少左七十幾個前線，屌

依家2個月起碼拉左2百人

光復香港

邊度有得捐錢比法援

救手足呀 一個都不能少

推 係好攰但佢地仲攰
佢地比人打緊呀

佢地唔撚係condom呀

push!

一個都不能少
推

推 可以點幫佢地

頂住呀

推。。

縱火？真係講得就講，只係見到犬隻亂開槍燒着左個大廈咋喎

屌佢老母死黑警

推，一個都不能少

可以點樣幫手？

求大家幫手推 小弟得一對手

雙普選比獨立調查更重要

希望大家可以分享下啲渠道 我地可以點樣幫佢地

推
之前野餐都見有姐姐派下俾狗咬後須知同求救電話卡片，依家係咪冇咗人做？駛唔駛人幫手整啲？

我無野講

「8月5號齊罷工」

不要說「推」，試着説「8月5號齊罷工」

至少要有名先幫到

set做lock screen 或者直接記啦
用黎救自己條命㗎

推 點幫手

好多前線嚟...好難打得甩

推 要救佢地

今日發夢見過

有片為證先算啦

8月5日齊罷工 大家可以推呢個畀識佢地嘅人睇

光復香港 時代革命
一個不能少

推 義士不是condom!!!

.

一定要幫

係至少

所以依家咪好多狗 拎部dv係度影囉
非法集結真係好難打得甩,更莫講 可能有拒捕 襲警之類
而gphonE case 後講明暴力非法集結係要坐監
真係好擔心義士

大家記住俾人拉死都唔好上狗車
頭暈心唔舒服係好正常
請立即迫佢地送你去醫院
會開始計48小時

光復香港 時代革命

深夜幫推

我都整咗張俾自己用

民陣同義務律師果D出動左未?

推啊

希望佢地出番黎之後可以開Post報一報平安

安家費呢

推。

另外，有無被捕既朋友可以搞眾籌 請律師，保釋等等都要用錢幫幫手。

不能只有我看到

有無手足可唔可叫佢地入院
死頂48小時無證據就要放人
唔好俾機會佢哋折磨到手足

我無嘢講
我要罷工

基金！

推啊
一個都不能少

唔特赦佢地嘅話香港人係唔會收手

推 唔好當睇唔到

救人

1212 1212

8月5號齊罷工

屌 49個咁撚多

俾返d手足我

大家唔係唔救 但只有律師做到野，我地只能資金上支持，總之需要任何眾籌 請立即出聲

幫！

推呀 唔好比佢地白死呀

推
一個都不能小

早d撤啦

可以點？
依個零月捉埋捉埋都唔知有無過百

記得講我要搵律師

好似係依個

推啊 救佢地！

【瘋狂置頂】請 立 即 不 斷 課 金 支 援 所 有 受 傷 被 捕 義 士！！！！！(2)

前排太得閒睇左好多案例，其實都會base on 你做過咩行為，有咩證據證明到你做過d乜。近年都有人判守行為罰款之類好輕嘅嘢，但亦都有人被判入13個月，但上訴減刑或撤銷控罪嘅案例都多，希望被捕嘅人都會安好，有好律師幫手

再推
最好背咗佢

捐錢去612抗爭基金！！！

推，要救義士
一個也不能少

戚秦氏

如果外國的執法者就會咁樣講:
"You are under arrest. You have the right to remain silence. You have the right to hire your attorney."
我諗手足要保持沉默, 同理話要打電話俾律師, 有無巴絲知道要打邊個電話?

pish

有證據咪坐硬 有冇得守行為唔留案底

呢48小時都幫左先
推到有人有佢地資料可以call律師幫手

推
如果知道有fd俾人拉一定要幫佢搵支援！

推！！
一個都不能少！

推 佢地好慘

香港人日程表提醒事項
【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

【發夢必睇】進場與離場指南：換衫變裝教學

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

我想問下葉虎單野係咪已有共識係炒咗車？

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

慘重

唔會掉低
唔識法律 但法援如果金錢上有需要即管出聲 隨時ready課金

利申 已課612人道基金同星火

捐$$$$$$$$

個案低係2019年非法集結, 見工我相信會發分

佢地有黑狗無既野 齊心 後援
搵得齊佢地名未？
我地要佢地一齊返黎

今次損失重大

幾十個速龍 加催淚 好屈機
要頭五排都係武裝勇武, 全部人唔退, 救人, 先有可以擋到攻勢
但無明確目的既勇武係唔值得
以後真係BE WATER, 唔返屋企都可以去第度食下野行下街GA MA

呢個電話啱唔啱呀?

醫療支援電話 // 法律支援電話 // 被捕須知

真係斷正

b

我無野講，幫下身邊人！

幫下前線手足

唉, 呢單野都唔知有冇律師議員肯幫手, 手足被捕後保持沉默, 保持心情平靜吧

由邊個mark數？

點樣可供認人

光復香港
時代革命

以前我細個有補習老師講, 話「我受傷, 要去醫院驗傷」

義務法律JJ
帶名tg我

Pish

你地唔好浄係推先得架 要食腦諗吓有咩辦法先得架

1

推

依家只可以等48個鐘⋯⋯⋯

推 冇錢都會成副身家比你地

推推

救人！

最怕送左去北上

Push!!!!!!!

Push 我要罷工

Push!!!!!

推 救人

罷工

輸最多人就係今鋪
推到有佢地識嘅人幫手搵律師

推！

中大唔係話有法律支援咩？！中大去左邊

推～義士一個也不能少

光復香港，時代革命

一個都不能少
8月5號齊罷工！

除非有片睇到樣或者自認，唔係最多告非法集會，點證明佢破壞公物個d?

求協助義士，都係自己人

推呀推

基金

救人呀

推 光復香港 時代革命

會唔會有啲好似我咁 發親夢都一條友 冇朋友架

有少少意見，希望大家認真睇完再去做

幫手推下

我無野請

一個不能少

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

都係嗰啲手續啦
唔通劫獄咩
大家做到「一個不能少」嘅方法只有唔放棄

丫叉射擊呢樣都叫危險，外國細路玩具嚟咋

推，救人呀

推
有冇知道可以點？

推，但起碼要知係邊個先得㗎

反送中基金?

要送頭幫佢地唔到
守住水街做乜

屌你個老母咩

屌你老母

有無律師可以幫幫手

我冇嘢講

每一個手足都係我地力量 推

推
頂住啊

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

縱火既唔係黑警？

一定要置頂

PUSH

pushhhh

對唔住暫時只搵到咁嘅資料

有冇捐錢link?
香港人冇嘢多
錢多

推 救手足！

推呀 救手足呀

前線手足要俾定資料信任嘅朋友啊

我冇野講

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

我有錢
點先可以幫到比人拉左嘅義士
籌旗打官司
以至在義士受影響其間幫佢屋企人
有無人做緊野？

有咩可以幫到手 精英前線拉一個少一個

法律上要幫，但真正幫到嘅係大家一直都要出嚟，推翻呢個政權

幫手聯絡吓義士朋友
一個都不能少呀

鄭松泰FACEBOOK

泰辦陸續收到一些被捕求助電話，若有需要請聯絡：

電話 6553-1930 或 2655-9072，我們會盡快安排。

註：需要被捕朋友的全名，及被捕往哪間差館（若沒有位置，律師需時查核，因為差佬不太合作）

黑警自己亂開槍、亂放催淚彈又不提？香港垃圾，知法犯法！

幫推

係咁講示威者咩咩咩 升級咩咩咩
佢哋呢？唔講住佢地點樣唔守例 拎啲gear黎比較先啦！

Diu
白衫打人又唔見你高調拉咁多人

推呀 點捐錢？

暫時只有律師幫到佢地
我地唯有係課金

泰辦陸續收到一些被捕求助電話，若有需要請聯絡：

電話 6553-1930 或 2655-9072，我們會盡快安排。

註：需要被捕朋友的全名，及被捕往哪間差館（若沒有位置，律師需時查核，因為差佬不太合作）

鄭松泰FACEBOOK

身邊朋友們幫幫手 俾名+位置

睇直播見到呢個結果好心痛，
如果現場被拘捕係咪坐硬同留案底，
我想前線勇武出一份力。

義士唔係condom 呀！！！！

一定要

推推推

攻擊性武器呢同問

巴絲請幫手睇片認認d 手足

推
多謝咁多位義士

推 8月5號齊罷工

推！！！要救人

推 一定要幫到佢地

推 義務律師

雙普選，五大訴求，他們無罪

有無義務律師 ？

推
可以眾籌打官司

拉咗 除咗幫被捕者搵證據脫甩 我諗唔到有咩方法幫

但係如果真係一個都不能少
可唔可以大家在場嘅時候多啲做前線back up
最起馬驚賊衝過嚟嘅時候大家唔係後退 而係捉實前面嘅人 形成鎖鏈
最起馬出催淚彈嘅時候 係諗方法整熄 或者 遮蓋 而唔係跑走

同埋唔好再無喇喇落單

最甘係德輔道西速龍槍海後突擊
同埋西環內街突擊

香港已經無法律可言
要救佢地唔係靠法律

而係推返呢個政府

推
眾籌打官司

律師幫下手啦

好多受傷好嚴重呀😢

光復香港 時代革命
唯有幫推

8月5日齊罷工

搵鄺神 泛民律師保釋左先

救人救人

已經捐左錢

略盡棉力

Pushh

捐錢捐去邊

幫手足呀

律師巴絲進場

邊到有得捐

求大家幫義士

推！！！！！！
點都要幫！！！！
一個都不能少

手足

On 9...淨係識譴責

推
光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！

一個都不能少
1978
12

一般初犯 都係守行為
涉及暴力或煽動又另一回事

拉左 唔等於入硬

之前都得保

不過去到法律層面 未必好似五年前一樣會放水 佢地要保持中立

Pushhhhh

推到全部保釋到

希望有人幫到佢地，一個都不能少

發夢朋友係其中一個，昨晚已搵支援，亦搵到佢係邊間，不過到而家都未消息，可能有好多手足都搵咗，聽嗰邊啲口吻，西區搵到中區再搵到北角都有，但希望大家推推搵多啲人幫手認樣，好多都自己一條友出冇人知佢發生咩事

〈光復香港 時代革命〉我冇野講 我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

有冇眾籌幫手？

好傷心 好心痛

推 救義士救義士救義士

點幫- -留得越夜失一定有風險

推

要課金出聲

幫推救人

去醫院 唔好去警署

推，手足

黑警死全家

捐錢 邊個機構有做緊嘢?

推！！！！

推！希望乜事都無

救人!!!!!!!!!!

幫到底
一齊黎一齊走
香港加油 be water

光復香港,時代革命

help

推 記住 我無野講

你哋係我英雄

告得入嘅機率係幾多

仆街

好心痛

求大家唔好扔低佢地啊！！！

幫手足呀 佢地唔係condom 佢地係義士呀

救人啊

損失慘重
真係要檢討戰略

要幫

連喺街執既弓都屈埋落示威者度，屌你老母

快幫

易地而處，佢地一定好希望外界幫助

可以搵立法會議員

希望有人可以發散搵到名
然後再搵律師保釋

另外有無基金係負責幫佢地
我會捐錢

同時要係fb發放搵人呢個消息

暴動罪咪幾年

幫手呀大家

下定決心，不怕犧牲，排除萬難，去爭取勝利。

推
課金比佢地打官司得唔得

八五三罷

個基金夠唔夠錢

唔夠可以繼續捐

Call 612基金我地課

幫手推

捐錢捐去邊？

義士一個都不能少

咁你入去坐下囉
返上大灣區飲你既喜茶啦屌你老母

邊個基金去幫佢地
我地捐錢

推，一定要幫

留名課金

等踢保啦，保乜野

瘋狂課金

課金？？？

除咗幫手搵律師冇乜嘢可以做到
講得岀係革命 就預咗有人犧牲

救義士

推 揾人幫吓佢地😢

push!!!!!

不要說推 試著說8.5大罷工

發過夢果班
唔該全身既衫褲鞋背囊同我掉撚晒佢
無錢買新同我地講 我地買比你

8月5號齊罷工！

好心痛
課金幫手頂一頂律師費

律師 plzz

宜家啲義士點

有咩眾籌基金係幫佢地搵律師

屌佢老母死黑警，好擔心佢地會被虐待

班狗而係咪係都加襲警，阻差辦公呢d罪

而家前線我地只能希望泛民請佢地

昨天受傷的朋友，如果需要任何醫療支援，可以直接聯絡基金。無論是：

1. 未睇醫生，唔知睇咩醫生好、點樣可以安全地睇醫生、擔心睇醫生的開支等等問題；還是

2. 已經自己睇咗醫生，想申請醫療費的退款。

都可以找我們啊～

可以 Facebook inbox
Whatsapp / telegram / call 9845 6641

——

另一個選擇，是自行聯絡以下兩個醫療團體（都是可靠的好人啊！），然後再來基金申請醫療費退款（不用擔心，手續簡便）～

⛑⛑⛑⛑⛑⛑⛑⛑⛑⛑⛑⛑⛑

👩🏻‍⚕👨🏻‍⚕醫療支援：
杏林覺醒 Médecins Inspirés
病人 / 陪伴者聯絡4610 0186
安全保密

** 相關醫療開支，請保留單據，可向612人道支援基金申請退款**

⭕⭕

👩🏻‍⚕👨🏻‍⚕醫療支援：
懸壺善學堂
telegram @sharing_ec 或
)
中醫團隊，除了「要縫針或開放性骨折」個案外，都可。
請儘量由傷者/在現場之照顧者直接聯繫，以便溝通
安全保密

** 如有相關醫療開支，請保留單據，可向612人道支援基金申請退款**

推 一個都不能少

我無嘢講

警黑合作 我地奈佢唔何

推 大家有無朋友仔出左去但聯絡唔到

和理非 捐錢 係 成家一齊埍

推
錢我可以比，野我做唔到

求下你地 救下佢 我肯捐

開公司嘅巴絲，佢哋出獄後，考慮下請佢哋

5/8

捐錢去612

林鄭條柒婆等天收

可以點幫到班手足...

一個都不能少
我地一定唔會離棄你地

有無基金可以課金？

不要說「推」，試着説

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

7月30 : 地鐵不合作運動 調景嶺
8月2 : 公務員集會罷工
8月5 : 一齊罷工

停止前線義士受傷被捕

*光後香港!時代革命

推呀 幫手呀

一個都不能少
希望大家支持同Forward 個post 去
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

7月30 : 地鐵不合作運動 調景嶺
8月2 : 公務員集會罷工
8月5 : 一齊罷工

畀全名被捕支援組織等律師揾左人先

搵人幫下佢地

推
手足

唔知可以點幫手。。推

義士啊

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

可以做d咩勢佢地

有無失聯😢

可以點幫

推 幫幫手

民間支援熱線65499452，有律師支援服務。已 Fact Check ,救得一個得一個

Pushhhhhh

推 搭單問36槍同畫家有冇消息

推 手足 一個都不能少

罷工係除左律師去幫佢地之外既最有效方法

唔幫真係唔係人 同班狗冇分別

推 一個都不能少!

要幫佢地, 最緊要唔可以白費佢地付出咗既代價
大家從各方面都要繼續努力抗爭
經濟上可以資助佢地

不忘被捕義士

立即釋放義士仆街黑警

推！唔好有事呀

今次捉左好多女仔
恰佢地走得慢
畜牲正仆街
屌你老母

快d搵人去幫d巴絲呀
見到有d好細個
冇人幫怕佢地會好驚

大家幫手！

有冇人知邊間犬局 我可以幫手保釋

要捐錢？

幫下佢地

推！
一個都不能少

Push記得比名

下次搵人印出黎派!!!!
驚到時開唔到電話
sip係身!!!!!
(不過要搵人check下電話係咪update的)

屌咩睇下有冇咩小道消息都好嘛

救得哂未

推, 廣傳

【瘋狂置頂】請 立 即 不 斷 課 金 支 援 所 有 受 傷 被 捕 義 士！！！！！(2)

一個都不能少!

當場被捕小心會告暴動

求幫 一個都不能少

推, 唔好扔低義士

49 係好多！
要救！

係咪捐比612人道支援基金穩陣?
和理非快D出手幫拖.

P

做乜唔捐比612人道基金，有何韻詩做其中一個代表

唉推

動用612基金 唔夠再眾籌
召喚議員律師
萬一唔好彩 眾籌埋比佢地家屬

堆 大家小心講野
我地所有人都會保佢地
唔會放棄佢地

求下救下佢地

推 一定要幫佢哋

揾律師

一個都不能少！！！！！！

其實係咪已經用緊果筆錢？

齊上齊落

如果無佢地資料可以點幫到佢地？可以幫佢地先安排律師嗎？

有個手足失踨咗，有搵人幫，如果有其他爸絲有相同情況，最好有ID no. 人地先幫到

如果有朋友尋晚出左去到宜家一直失聯 唔肯定係咪比狗拉左 可以點做

救救義士

馬官話要維護法治

有無捐律師費相關資料？

屌，白衫打完人拉都唔拉
仲要唔告有武器

推，快d救人

幫手搵律師

唔好講野 48hr,/ 扮暈入院

救義士呀

恐怕未來有很多＄要用，打官司時間不短。大家方便的就出$。我中午放食飯去試下PayPal 同ATM。

唔好比佢沉

唔好慣

仲有元朗都有十幾個義士！

有朋友失去聯絡得個名，係咪冇方法搵到佢？

幫推，試著說 8月5齊罷工

唔係搵612人道支援基金咩？佢地有律師團

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

幫義士

香港最寶貴嘅資源

PUSH!!

推！救義士！

唔好淨係推, 有無咩實則啲現階段需要咩協助
搵律師佢地要靠自己開口話要見律師
定係錢上面需要幫助? 之前筆612人道基金呢? 有無人用緊? 定係用起上嚟有問題?

推！幫手呀

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

49個

上訴庭楊振權 覺得近年情況嚴重 重判
屌佢老母？

係幫到既 梁天琦就唔會坐6年啦
係幫到既 梁 游 就唔會 dq晒仲破埋產啦
垃圾連燈仔當自己係乜？

請捐錢俾星火，唔該

我冇嘢講 我要律師

推！有無律師巴絲幫到手

星火由初一案開始不離不棄幫所有勇武義士
泛呢
泛民班撚屌割蓆前科，足夠令有心人唔好再捐錢俾佢地

收皮啦得啦你最撚勁 世事俾你睇透哂啦 出少句聲當幫忙

贏到呢場運動就會救到佢哋

//泛民班撚屌割蓆前科//??

你唔係想玩分化呀? 收皮啦

dllm行動升級左都仲係扔雜物啊阻塞交通咁 講到我地扔晒原子彈咁

講到咁白，點會唔明

講事實，有錯咩？
到呢一刻班撚屌都未道過歉

求法律巴絲

幫手救兄弟！

毛孟靜咪講左佢地上次割席唔撚岩囉 而家佢地的確係幫到手喎 呢個時候仲分乜撚野化呀 ? 幫左理義士先啦

有無眾籌？ 想幫下手

唔介意出錢 幫得幾多得幾多

已經課金

救⼃⼂

希望佢地係狗屋唔好俾人打

推 齊救手足

Push!!!!

推
想幫除左入錢612人道基金仲有無咩辦法？

捐完錢 仲有咩可以做

如果識佢地既朋友幫佢地搵左基金先，其他人都只能夠出錢

推一下

求下大家話我知我可以做到啲乜
我有屋企人比人拉左 佢老師黎 我唔知做到啲乜可以幫到佢

好傷，好痛！

【玩法討論】母雞，小雞既分工

我會罷工

捐錢
8月5號齊罷工

唔公平，點解啲狗非法用啲講明唔可以催淚彈射向人體，濫用私刑，無法無天，就冇問責制，就唔使內部處分，就唔使受到佢哋應得嘅懲罰？

佢哋做乜都得，我哋出街未出手就已經有機會要上庭

我想問見到呢啲不公義，貪污腐敗濫用私刑嘅狗，我哋仲可以做啲咩？點樣可以推翻

手足加油頂住

推 中秋節唔 玩燈籠、 煲蠟。

救救手足生命，教你應付好戰的廢老偽中立深藍，請支持廣傳。

👍

幫推，同埋眾籌

金錢上既支援可以搵呢到呀

星火應該有義務律師 但佢地唔知被捕人士個名好難去幫手
如果你有識既人被捕 立即聯絡星火

搵議員幫手

麻包袋

pusj

用力推唔好扔低兄弟啊！！

撤退三大原則，宜家留喺臭格可以增加緊黑警成本嘛

唉其實大家除左推post都唔知可以點

推。 8月5號齊罷工！

49

除左捐錢同打贏呢場仗可以點幫
多謝你地

推爆推爆

咪撚掉低佢地呀

8月5號大罷工

想捐錢 有無link

捐錢

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

【推上國際】警察向記者發射橡膠子彈！

RE: 【復仇閪】入來幫手清算 葉虎 南邊圍僭建

【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

白宮聯署，制裁香港政府！

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

推！！！

Soon to be

推 救救手足

點樣幫到佢地?
人道基金就課過喇，再課?

唔好掉低佢地

推 8.5大罷工

應該就唔好比佢哋行太前，走就一齊走

光復香港，
時代革命！

大力推

唯有學上面巴打講課吓金

推下屌

即刻課左612基金 除左咁唔知仲可以做乜

推！！

Pish
一個都不能少！

Lush

有無捐款傳送門

屌，咁叫縱火
小學雞喺屋企玩火都勁過佢啦

我深信歷史會還佢地公道
現階段都做唔到啲咩幫佢地了

有無人知去左邊間警署

有律師同基金幫手啦，6月到依家大把人比人拉過，最多48個鐘出返黎

四）捐款方法

基金不接受任何有條件捐款，如基金收到港幣 100,000 元以上具名或不具名的單筆捐款，將會對外公佈。
銀行轉帳至由「真普選聯盟有限公司」設立之基金戶口，匯豐銀行：652-255761-001。
以支票抬頭「真普選聯盟有限公司」或「Alliance for True Democracy Limited」，寄往「九龍旺角山東街 51 號中僑商業大廈7樓 612 人道支援基金收」，信件及支票背面請註明「612人道支援基金」。
如捐款者要求收據或有關海外捐款，可透過 Facebook 專頁或電郵與我們聯絡，惟收據並不能作扣稅之用。

唔該曬

幾時中秋

Pushhhh 救人！

一人都不能少

救人呀！
佢地每一個都係精英中既精英，死一個少一個

琴日NOW影哂佢地大頭 應該有朋友幫手call律師?

中秋係咪要吿哂所有黑衫後生仔縱火？
好期待
到時有狗MK狗著左黑衫俾人拉，點算？

推
推
推
推
推

佢地係我地抗爭最珍貴嘅一群
一個都不能少
依家唔幫佢地 之後冇義士再敢上前線
推

可以點幫手？

推， 集思廣益幫手諗點幫佢哋

組個百萬人團一齊入去坐好過

推，要大力課

我咩都做唔到,係捐錢

Sad

pls help 手足

真係唔可以唔理義士
佢地付出太多

pushhhhhh

有錢出錢有力出力

612 人道基金會

其實係唔係一定要佢搵律師先唔係包攬訴訟

各位留意住新聞一有咩消息就po上嚟

直接撐48小時啦，冇睇教學?

推啊 要持續關注

成班仆街 係咪前線變埋condom
幫手推到有消息！！

成版比三毛洗 係咪前線變埋condom
幫手推到有消息！！

8月5號全民罷工

我無野講 我要搵律師

我剛剛試了用獅子銀號

好人好報

之後再試一下PayPal

【瘋狂置頂】請 立 即 不 斷 課 金 支 援 所 有 受 傷 被 捕 義 士！！！！！(2)

推
發夢見到識既朋友琴晚唔見左既，幫手通知612 基金既義工！

大家有能力既幫手課金，少少無拘啊！

有冇手足可以分享下啲最新消息

612人道支援基金呢？

已填，推

推畀多啲人見到

唔係班義務律司幫手咩

死都唔講野，片又影得唔清楚，最多係話佢在暴亂現場，又唔係解嚴，未必夠料告

Push
一個都不能少

散水一定要散得快， 半年可以拉鳩曬
港獨支那趕中產， 冇和理非就含家產

推
幫下義士 係我地既一分子

推到有消息

佢哋現在點，保釋左出嚟呀！

幫 救下佢地 盡大家既力 全部手足 一個都不能少

繼續推呀！屌你老母又當前線係condom？

啲狗就係想捉晒啲前線

前線又做左condom
唉

我同你講
聽日返工 每5分鐘推一次

依個係for 義士用？

係咪聽日提堂呀 如果有消息有冇巴打另外再開pi